"手機台"點解冇人屌?

你地唔係會介意大陸terms咩...定係選擇性屌

仲有上班台唔屌佢做返工台